（無圖）合和m記個收銀好撚正

如題

10

救你老母

補返張圖

多圖=1張圖
有圖=冇圖
冇圖=屌你老母真係冇圖

影緊 大家等等

你有10秒救你老母

0

我去都係得啲阿姐喎

以前City AC1都有個收銀好正

M記係撚呢啲收銀咩，至少都touch mon啦